晚餐：19112017（沙嘩D卡）

麻麻

超正呀弘b,勁想食

not bad!!!

冬蔭功真係好正

真係幾正